點解無亞洲既宗教國際救援組織？

亞洲宗教只係為死人而存在？